[SPUNK] Apink討論區 (2) Dear Panda, Welcome to Pink Party

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

Apink 3rd CONCERT 〈PINK PARTY：The Secret Invitation〉
門票發售中

2016年12月17/18日Jangchung Gymnasium
售票:
Spot:

Apink Special Album ‘Dear’ 期待中

2016年12月15日公開

img]
img]
img]
IMG]
img]

Apink（韓語：&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

Apink 3rd CONCERT 〈PINK PARTY：The Secret Invitation〉
公開發售中

2016年12月17/18日Jangchung Gymnasium
售票:
Spot:

Apink Special Album ‘Dear’ 期待中

2016年12月15日公開

Apink（韓語：&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:

中文名：朴初瓏
韓文名：&#48149;&#52488;&#47217;
羅馬名：Park Cho Rong
隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
血型：O型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國忠清北道清原群芙江里
畢業院校：忠北女高(全稱：忠清北道全國女子高中）
特長：合氣道(三段)、運動方面的都不錯。
喜歡的藝人：Rain
喜歡的食物：雞爪
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏、
2012年 tvN 請回答1997 飾演 程詩源母親（高中時代）
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

中文名：尹普美
韓文名：&#50980;&#48372;&#48120;
羅馬名：Yoon Bo Mi
隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
血型：O型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：47kg（依據A CUBE）
出生地：韓國水原市勸善區古索洞
學歷：韓國年輕新女中、韓國藝術高等學校（於2012年畢業）
特長：跆拳道（八年）、轉巨大的呼啦圈、鬥雞等
喜歡的藝人：李孝利
喜歡的食物：部隊火鍋
綜藝節目:
MBC every1《Weekly Idol》主持（2013年7月17日2015年7月8日、特別/代班:2015年12月30日、2016年3月23、30日）
KBS 2TV 《人類的條件》客席主持（2014年8月9日、16日、23日）
MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》（2015年1月18日至3月8日）
MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員) （2016年10月1日-未定)
電視劇:
tvN 回答吧1997 飾演 尹雲宰母親（少年時期）
網絡劇:
NAVER tvcast／KBS1《戀愛偵探夏洛克K》飾演 U-na

中文名：鄭恩地
韓文名：&#51221;&#51008;&#51648;
羅馬名：Jeong Eun Ji
隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
血型 ：B型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國釜山廣域市海雲臺區栽松洞
學歷：釜山惠化女子高級中學（於2012年畢業）
特長：鋼琴
喜歡的藝人：Gummy
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
綜藝節目:
JTBC 《我獨自戀愛中》EP1-2 (2015年1月13日、2月7日)
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2013年 SBS 那年冬天,起風了 飾演 文希善
2013年 tvN 回答吧1994 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

中文名：孫娜恩
韓文名：&#49552;&#45208;&#51008;
羅馬名：Son Na Eun
隊內職務：副主唱、組合門面擔當、領舞、美貌擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
血型：B型
身高：168cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾江南區清潭洞
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
特長：舞蹈、演戲、美術
學歷：均賢幼兒園，言北小學，清潭中學，狎鷗亭高中，首爾公演藝術高級中學（於2013年2月7日畢業），東國大學（戲劇電影系）
榜樣：寶兒，SES，FIN.K.L
電視劇：
2012年客串 SBS《蠑螈道士和影子操作團》(第4集)
2012年 SBS《大風水》飾演 尹海仁(少年)
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee) 2013年4月27日-2014年1月4日

中文名：金南珠
韓文名：&#44608;&#45224;&#51452;
羅馬名：Kim Nam Joo
隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
血型：B型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾瑞草區瑞草洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：首爾公演藝術高中，成均館大學（表演藝術系）
綜藝節目：
MBC《My Little Television》2015 年8月1、8日
MBC《中秋特輯：二重唱歌謠祭8+》2015 年9月25日
JTBC《我去上學啦》2015 年9月29日、10月6、13日
MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》2015年12月27日
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

中文名：吳夏榮
韓文名：&#50724;&#54616;&#50689;
羅馬名：Oh Ha Young
隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
血型：B型
身高：167cm（依據A CUBE）
體重：45kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾陽川區新月洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：新月中學、首爾公演藝術高中
綜藝節目：
MBC every1《Weekly Idol》客席主持2014年7月16日、8月6日、12月10、17日，2015年2月18日
MBC every1《Weekly Idol》主持（2015年9月2日至2016年3月23日）

已離團成員:

中文名：洪瑜暻
韓文名：&#54861;&#50976;&#44221;
羅馬名：：Hong Yu Kyung
隊內職務：Vocal 領言（領言是指負責演說歌曲前奏中的一段話語的職務【詳見《It Girl》、《MY MY》等歌曲，裡面的英語幾乎都是瑜暻說的。】
出生日期：1994年09月22日（處女座）
血型：AB型
身高：167cm（依據韓國naver）
體重：48kg（依據韓國naver）
特長：唱歌、舞蹈、英語
喜歡的藝人：BOA

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

1. Seven Springs Of Apink
2. I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836;
3. It Girl
4. Wishlist
5. Boo

I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836; MV

It Girl MV

Wishlist MV

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

1. He's My Baby
2. My My
3. Yeah
4. Like Dream &#45000;&#44208;&#52376;&#47100;
5. Prince

My My MV

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

1. Une Annee
2. Hush
3. Cat &#44256;&#50577;&#51060;
4. 4月19日 4&#50900; 19&#51068;
5. Bubibu
6. Step
7. Boy
8. I Got You
9. Up In The Sky &#54616;&#45720;&#45458;&#51060;(Feat.龍俊亨(Beast))

Hush MV

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

01. U You
02. NoNoNo
03. Lovely Day
04. &#45212; &#45768;&#44032; &#54596;&#50836;&#54644;
05. Secret Garden
06. NoNoNo (inst.)

U You MV

NoNoNo MV

Secret Garden MV

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

01. U You
02. NoNoNo
03. Lovely day
04. 我需要你 (&#45212; &#45768;&#44032; &#54596;&#50836;&#54644;)
05. Secret Garden
06. NoNoNo (Inst.)
07. HUSH
08. MYMY
09. It Girl
10. Wishlist
11. 不懂 (&#47792;&#46972;&#50836;)

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

01. SUNDAY MONDAY
02. Mr. Chu (On Stage)
03. Crystal
04. &#49324;&#46993;&#46041;&#54868;
05. So Long
06. Mr. Chu
07. Mr. Chu (On Stage) (Inst.)

Mr. Chu MV

Crystal MV

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

01. LUV
02. Wanna Be
03. Secret
04. 천&#49324;&#44032;&#50500;&#45264;
05. &#46041;&#54868;&#44057;&#51008;&#49324;&#46993;
06. LUV (Inst.)
07. Good Morning Baby
08. My Darling

LUV MV

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

01. Remember
02. Perfume
03. 끌려
04. Dejavu
05. 꽃잎점
06. What A Boy Wants
07. I DO
08. 신기하죠
09. Remember (Inst.)
10. 새끼손가락

Remember MV

꽃잎점 (Petal) MV

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

CD
01. SUNDAY MONDAY
02. Mr. Chu (On Stage)
03. Crystal
04. Love Story
05. So Long
06. Mr. Chu
07. LUV
08. Wanna Be
09. Secret
10. I`m not an angel
11. Once upon a time
12. My Darling

DVD
MR. CHU / CRYSTAL / LUV : MV
PINK BLOSSOM / PINK LUV : ROLLING TEASER
CRYSTAL / LUV : MV TEASER
MR. CHU : COMEBACK TEASER

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

01. 내가 설렐 수 있게 (Only One)
02. Oh Yes
03. Boom Pow Love
04. Fairy
05. Dummer Boy
06. To. Us
07. Ding Dong
08. Catch Me
09. 네가 손짓해주면 (The Wave)

내가 설렐 수 있게 (Only One) MV

네가 손짓해주면 (The Wave) MV

日語單曲及專輯：
Japan 1st Single(日本出道單曲)
《NoNoNo》2014年10月22日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 CD
01. NoNoNo（Japanese ver.）
02. MY MY（Japanese ver.）
03. NoNoNo（Inst.）
04. MY MY（Inst.）

初回限定盤A DVD
NoNoNo (Japanese Ver.) (Dance feature Ver.) MV

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
NoNoNo (Japanese Ver.) MV
NoNoNo (Japanese Ver.) メイキング映像を収録(MV製作特輯)

NoNoNo (Japanese Ver.) MV

日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

01. モルラヨ (I don't know.)
02. MyMy
03. BUBIBU
04. 4月19日
05. NoNoNo
06. HUSH
07. It Girl
08. U You
09. Crystal
10. Mr.Chu
11. Good Morning Baby

Japan 2nd Single
《Mr.Chu》2015年02月18日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.-
02. HUSH-Japanese Ver.-
03. Mr. Chu(On Stage) [Instrumental]
04. HUSH [Instrumental]

初回限定盤A DVD
「Mr. Chu-Japanese Ver.-」 Music Video

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「Mr. Chu」Music Video Dance Feat. Ver.
Making of「Mr. Chu(On Stage) Music Video」

Music Card
01. Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.-

Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.- MV

Japan 3rd Single
《LUV》2015年05月20日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. LUV -Japanese Ver.-
02. Good Morning Baby -Japanese Ver.-
03. LUV [Instrumental]
04. Good Morning Baby [Instrumental]

初回限定盤A DVD
「LUV-Japanese Ver.-」 Music Video

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「LUV」Music Video Dance Feat. Ver.
Music Video Making影像

LUV-Japanese Ver.- MV

Japan 1st Album
《Pink Season》2015年08月26日

初回限定盤 / 通常盤 / / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. PINK SEASON
02. NoNoNo -Japanese Ver.-
03. BUBIBU -Japanese Ver.-
04. U You -Japanese Ver.-
05. モルラヨ -Japanese Ver.-
06. Remember -Japanese Ver.-
07. Mr.Chu (On Stage) -Japanese Ver.-
08. MyMy -Japanese Ver.-
09. HUSH -Japanese Ver.-
10. 天使じゃない -Japanese Ver.-
11. Good Morning Baby -Japanese Ver.-
12. LUV -Japanese Ver.-
13. 4月19日 -Japanese Ver.-

初回限定盤A DVD
01. NoNoNo-JapaneseVer.-MusicVideo
02. NoNoNo-JapaneseVer.-Dance feat.Ver MusicVideo
03. Mr.Chu-JapaneseVer.-MusicVideo
04. Mr.Chu-JapaneseVer.- Dance feat.MusicVideo
05. LUV-JapaneseVer.-MusicVideo
06. LUV-JapaneseVer.- Dance feat.MusicVideo
07. LUV-JapaneseVer.-Lip Cyncro MusicVideo

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
Road to 1st Album「PINK SEASON」from Debut.

Japan 4th Single
《Sunday Monday》2015年11月8日

初回限定盤A, B
01. SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-
02. 花占い -Japanese Ver.-
03. SUNDAY MONDAY （オルゴール Ver.）
04. SUNDAY MONDAY （Inst.）
05. 花占い （Inst.）
初回限定盤C / 通常盤 / 個人封面
01. SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-
02. SUNDAY MONDAY （Inst.）

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-」Music Video

SUNDAY MONDAY-Japanese Ver.- MV

Japan 5th Single
《Brand New Days》2016年03月23日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面
01. Brand New Days
02. Yeah –Japanese Ver.-
03. Brand New Days (Instrumental)
04. Yeah (Instrumental)

初回限定盤A DVD
「Brand New Days」Music Video 【Dance Feat.Ver.】

初回限定盤B DVD
「Brand New Days」Music Video

Brand New Days- MV

Japan 6th Single
《サマータイム！》2016年08月03日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面
01. サマータイム！
02. Sunshine Girl
03. サマータイム！(Instrumental)
04. Sunshine Girl (Instrumental)

初回限定盤A DVD
「サマータイム！」Music Video 【Dance Feat.Ver.】

初回限定盤B DVD
「サマータイム！」Music Video + Music Video Making影像

サマータイム！- MV

個人專輯：
恩地迷你一輯

《DREAM》 2016年4月18日

01. Hopefully sky(하늘바라기)
02. 愛情如風一樣(사랑은 바람처럼)
03. It’s OK
04. Home
05. 愛情就是 (사랑이란)
06. Hopefully sky (Piano Ver.)

Hopefully Sky MV

數位單曲：

首張混音單曲
《It Girl》2011年06月13日

1. It Girl (Remix Ver.)
2. It Girl (Original Ver.)
3. It Girl (Remix
Ver.inst.)

MV:

耀燮&恩地合作曲
《Love Day》2012年03月13日

1.Love Day

迷你紀念單曲
《4月19日》2012年04月19日

1. 4&#50900;19&#51068; (4月19日)

第二張混音單曲
《BUBIBU》2012年07月06日

1. BUBIBU (Remix Ver.)
2. BUBIBU (Original Ver.)
3. BUBIBU (Remix Ver.inst.)

賢勝&恩地&南珠合作曲
《A Year Ago》2013年01月03日

1. A Year Ago

許閣&恩地合作曲
《Short Hair》2013年05月31日

1.Short Hair

M.I.B與普美合作曲
《너부터 잘 해》2013年12月02日

1.너부터 잘 해 (Feat. 윤보미 Of 에이핑크)

Cube家族Christmas Song
《크리스마스 노래 》2013年12月03日

1. 크리스마스 노래

出道1000日迷你紀念單曲
《Good Morning Baby》2014年01月13日

1.Good Morning Baby
2.Good Morning Baby (inst.)

MV:

勇敢兄弟10周年曲 Part.6
《My Darling》2014年06月27日

1.My Darling (&#47560;&#51060;&#45804;&#47553;)
2.My Darling (&#47560;&#51060;&#45804;&#47553;) (Inst.)

A Cube' For Season # Sky Blue
《&#51060;&#51228; &#44536;&#47564; &#49912;&#50864;&#51088; (Break Up To Make Up) 》2014年07月08日

1.&#51060;&#51228; &#44536;&#47564; &#49912;&#50864;&#51088; (Break Up To Make Up)

Jiggy Dogg&夏榮合作曲
《제일 잘한 일》2014年07月30日

1. 제일 잘한 일 (Feat. 오하영 of APINK)
2. 제일 잘한 일 (Inst.)

出道四週年紀念曲
《새끼손가락》2015年04月19日

1.새끼손가락
2.새끼손가락 (Inst.)

MV:

David Oh出道曲feat 普美
《알아 알아 (I Know I Know)》 2015年5月11日

01. 알아 알아 (feat. 윤보미 Of Apink)
02. 알아 알아 (inst.)

A CUBE` FOR SEASON # BLUE Season 2
《사진(Photograph)》 2015年06月02日

01. 사진
02. 사진 (Inst.)

尹賢尚&普美合作曲
《밥 한 끼 해요》2015年09月24日

1. 밥 한 끼 해요 (Feat. 윤보미 of Apink)

투유 프로젝트 - 슈가맨 Part.1 Apink BnN合作曲
《잊었니》2015年10月21日

2. 잊었니

Damiano&南珠合作曲
《달다 지금》2015年10月28日

1. 달다 지금 (Feat. 남주 Of Apink)

出道五週年紀念曲
《네가 손짓해주면》2016年04月19日

1.네가 손짓해주면
2.네가 손짓해주면 (Inst.)

MV:

투유 프로젝트 - 슈가맨 Part.33
《Sweety》2016年06月01日

1.Sweety

Merry Summer
《Merry Summer》2016年07月20日

1.우리의 밤은 당신의 낮보다 아름답다

MV:

PLAN A FIRST EPISODE
《&#48148;&#45796;》2016年07月21日

1.&#48148;&#45796;

MV:

HANHAE與恩地合作曲
《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日

1.여름, 아이스크림 (feat.정은지)
2.여름, 아이스크림

MV:

OST作品：
보스를 지켜라OST
《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日

1.讓我們就這樣相愛吧

回答吧1997 OST--仁國&恩地合作曲
《All For You》(Part.1) 2012年08月28日

1.All For You
MV:
《우리 사랑 이대로》(Part.2) 2012年09月04日

1.우리 사랑 이대로
MV:

3Days OST Part.2--恩地
《그대라구요》2014年03月05日

1.그대라구요

썸남썸녀 OST Part.1
《Lovely해》2015年06月16日

1.Lovely해
2.Lovely해 (Acoustic Ver.)
3.lovely해 (Inst.)
4.lovely해 (Acoustic Inst Ver.)

더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST
《The Magic》2015年09月24日

1.The Magic

신데렐라와 네 명의 기사 OST Part 4
《Without You》2016年08月28日

1.Without You
2.Without You (Inst.)
MV:

演唱會:
Apink 1st Concert
Pink Paradise

韓國場 2015年1月30/31
日 Venue: Olympic Park Olympic Hall
新加坡場 2015年3月22日 Venue: Max Pavilion
上海場 2015年5月30日 Venue: Shanghai Gymnasium

Apink 2nd Concert
Pink Island

韓國場 2015年8月22/23日 Venue: Jamsil Indoor stadium

Japan 1st LIVE TOUR
Pink Season

2015年9月3日(木) 名古屋／名古屋国際会議場センチュリーホール
2015年9月5日(土) 福岡／福岡サンパレス ホテル＆ホール
2015年9月21日(月・祝) 大阪／グランキューブ大阪
2015年10月4日(日) 東京／東京国際フォーラムホールA
2015年10月12日(月・祝) 東京／TOKYO DOME CITY HALL

1st North American Tour
Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016

2016年1月5日 Vancouver – The Orpheum
2016年1月6日 Dallas – Verizon Theatre
2016年1月8日 San Francisco – Regency Center
2016年1月9日 Los Angeles – Club Nokia

Japan 2nd LIVE TOUR
Pink Summer

2016年7月7日（木）北海道／ニトリ文化ホール
2016年7月9日（土）東京／東京国際フォーラムホールA
2016年7月10日（日）東京／東京国際フォーラムホールA
2016年7月16日（土）大阪・グランキューブ大阪
2016年7月18日（月・祝）福岡／福岡サンパレス ホテル & ホール
2016年7月23日（土）愛知／愛知県芸術劇場大ホール

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR
PINK AURORA

2016年11月18日 台北 - TICC台北國際會議中心
2016年11月25日 Singapore - Kallang Theatre

Apink 3rd Concert
PINK PARTY：The Secret Invitation

韓國場 2016年12月17/18日 Venue: Jangchung Gymnasium

官方週邊產品一覽:

各類資源下載整合(待補完):

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

各飯站網址及SNS:

節目連結:

(2015)

(2016)

成員經典片段:

綜合連結整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (推薦):

Plan A新位置:

Apink (&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

同場加映--恩地Kiss Scene
請回答1997 (仁國)

那年冬天 風在吹 (金范)

好圖不妨一睇再睇

[size=1]SPUNK 命名起源

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

昔日舊POST:

開POST TEMP:

各成員instagram:
初瓏:mulgokizary
恩地:artist_eunji
娜恩:marcellasne_
南珠:sarangdungy
夏榮:o_h_y_y

Steve_Rogers巴打整理:
Apink Pink Revolution 小卡交換 google form
填表:

結果:

孫娜恩世界級巴打開&#21655;個telegram group for各位spunk交流韓場資訊:

感謝各位

留名

留名
呢到開個po都快d

第一次係LIHKG 開post

有少少Fail
希望大家由佢先喇
都唔想一個post2 開3次

留名 去唔到韓場

web版好難回覆

agger
雙按不放手

留名 依個post先似樣咖嘛
btw第一版碌到手軟

絲打
應該係lihkg個code有啲唔同

好想快啲到下個禮拜

有無巴打知霸王瓏巴有無過黎

新人留名

呢個名正

有時間再睇下會唔會整過開post temp for LIHKG

瓏瓏留名

咁下次其他巴絲開都唔會中伏
韓文名果度唔知係咩問題

好難執
啲位好難對返岩, 可能要由頭黎過

Namjoo is apparently injured, and is not dancing at the Thank You 2016 concert today. She's performing, but is sitting down instead.

又整親

咁不如減啲啲內容

新post留名

珠女get well soon

傻瓜南珠整親好sad
happy virus都傷左點開心到

留名！
希望南珠快啲好返

大家集氣祈求珠女早日康復

飯咖update
大家好 我是南珠
我的腳暫時負傷了 沒辦法完美地消化舞台 我也覺得很抱歉
一直想給粉絲呈現出完美的舞台! 我的心裡深感抱歉 .. 會盡量快點好起來一定給大家看到更好的舞台~
所以大家都不要生病 如果大家也生病的話我會更難過的
知道了嗎 愛你們

Get well soon

珠女要快d好番

留名
珠女早日康復

南珠

睇左2年post
第一次留名

就黎有母女line teaser

鄭恩地

第一張犯規

女人地

蝦翁

先save圖再comment是常識吧

母女line世界級

今晚唔洗瞓

夏榮呢張

新飯留名

我......我......

邊個比你跌膊架！

正面睇仲..

痴線 犯規

恩地表示我要女人起上黎連我自己都驚

留名
珠女get well soon

恩地真係愈黎愈有自信

巴打你個名

隻狗係珠女架

對唔住蝦翁

買新碟有冇送poster?

呢張蝦翁正到

D名愈黎愈痴線

舊飯新人留名

btw 女人地

原來呢個時候已經劇透緊

摩擦力

六波咁急去新加坡既

留名
世界級尹普美鄭恩地

新post 留名

到依加應該都落左機
有冇巴絲收到風過去搞乜

新post留名先

新飯留明

初瓏真係好正

好過份啊

好可愛

仲未有六波新加坡嘅消息？

未

留名留名

甜笑瓏

boom pow!boom pow love!

安靜既一邊 嘈既一邊

珠女入錯扮冇野

笑死我

一開波活潑恩地

???

和埃尼炆

新加坡商演完返韓

等我post下女神ig先

女神真係咩都carry

岩阿 孫娜恩運動褲

係咪著鞋都仆低果次

唔係一次咋咩

大懵得好好笑

恩地

晏就一推

我都推一推

離韓con仲有一星期

巴打打算去？

出去信和訂晒碟同season greeting
今個聖誕all in營多

sky？

多數都係 行緊去

去呀

你就好啦 影多啲靚相阿

有冇話幾時有

佢淨係話到貨會係網上有講 叫我自己睇
暫定係17號

今時今日既服務態度
到時我約埋fd 再買

佢態度唔差既
佢係網到都係寫暫定 應該真係未知掛

好啦

SPUNK韓場交流群組，方便大家有個照應

我琴日去唔見有pink doll 訂

我淨係訂special album同season greeting
Pink doll要放棄

+1 我都係咁 打算韓版兩隻都買曬 日版要拜拜

買哂3隻

wuuuu 巴打有錢

600蚊內姐
日版都係買一隻B碟算

以為你會玩六封面

玩唔起

祝你開到夏榮啦

你哋買幾多隻special album

睇銀包做人

唔係啦，我個JeongEunji俾人霸左左我先改hayoung

竟然係咁 sor

留明

日專就諗諗
韓專諗都唔洗諗 腎我都準備好喇

啱阿 韓專果500應該要拎定出黎

我1隻收手

一隻咩 日專？

要齊3款

韓

月曆唔打算買？

訂埋

wu小蟹柳 之前講到齋買張韓專咁

月曆係咪一定要去訂

pink doll試聽

老老實實 呢邊太少人post野啦

萬歲冇過黎

其實 呢邊就真係爭佢地呢啲活躍人士

果邊長期頂置

好似都唔算係好事 果邊總體靜曬

已經冇上個邊好耐

連bb都睇呀粉

琴日翻去望左一眼咁多

阿b好似睇到瓏姨母興奮左

個bb係唔係叫普美 ？

bomi

有樣野想問
點解瓏瓏叫普美叫boma嘅?
定我聽錯

可能係自己私下既稱呼掛 我印象中都好似聽過

唔知有無人post過

ohhayoung

韓文連音讀普美啊講講下變左BOMA(好似係)

頂真係喎

花心粉亂入留名

瓏姐姐

睇咗，超正

我都愛你

我都愛你蝦翁
快d黎香港啦

去韓場見啦

Vapp有新teaser

普美果然post普美

開估喇

好似冇聲

白襪果四個開估好似冇開咁

有呀 但好細聲係度清唱

普美對襪都係摺咗落去
瓏娜珠就

如果今次有人估中就真係癡線佬啦

竟然係咁 試下先

耳機聽會清D

夏翁

其實應該係bomi ah >bom ah >boma

恩地都係

其實我覺得珠珠個腳型好易認，黑啲同瘦啲，
跟住初瓏同娜恩條牛仔褲原本就唔同色
所以左至右：普，珠，地，瓏，娜，夏

母女line

好懵

瓏b

我個心

今次d新相10月已經影左

你個名好癲

新歌好似好正

估唔到日專新嗰幾首原作歌都幾好聽

咁你仲唔課金

日專
韓專
season greeting

shut up and take my money

邊到有得訂

日專就信和?
韓專同月曆hkag有開團 聽日截

仲出演唱會週邊嘅

testing

都幾得意

好似停唔到落黎

今個禮拜六就係

我笑到停唔到

新歌MV預覽

D即影即有 靚到

好葡萄 好想要

我_女

瓏姨母

我家姐

有冇高清大圖？

雙click入去唔清咩

我主人

hello

普美飯留名

HELLO

新po留名

推得慢到

＜FAIRY ver.＞初回完全生産限定盤A、初回生産限定盤B、通常盤の初回生産分に全7種のうち1種をランダム封入

＜DOLL ver.＞初回生産限定盤Cに全7種のうち1種をランダム封入

9封14咭

點課金阿

係

呢度d腦魔icon好頂癮

未算清囉
想做wallpaper

sor

想問個個月曆係未會包啲 即影即有

俾佢拎住
我覺得我好好彩

好似唔包架下話

日專小卡

正
d公仔好頂癮

瓏瓏對手一定係做得多家務

咩方法可以有

痴線 齋special album都搶曬我副身家

會唔會有初瓏個啷啷出現

終於等到慢版luv

好靚

好期待

Luv同nonono都聽到毛管棟

ballad聽到想喊

Nonono ballad ver.

超好聽

慢版luv聽落真係好傷心

做乜ASMR要整到咁神秘 買碟先有得聽

一度喊一度聽

打冷震 bomi同eunji把聲

今次隻碟好高汁
放棄日版買3隻韓版算

正有此意

日版後補啦

聽到起雞皮 太正了

聽到ballad version真係忍唔到手

原本咁活潑嘅可以變到咁sad

聽完個心那住那住咁

後補啦 日專啲歌都有誠意

可能後補果陣又cb呢

你有出得咁密就好

仲以為肥波珠女首duet會係anneyeong goodbye

諗起依段

有冇人覺得首星之星好熟？

LUV Ballad 冇得輸

我已經忍唔住直接做左wallpaper

仆街隻新碟d歌好正

真係聽到我nonono

點解我首入坑歌會變到咁sad

好想快d聽新歌

韓版

好快姐

鄭恩地有新韓站

親爸親媽站都已經好勁 仲新韓站

假到

睇落去又瘦又高

第二張 睇落好可愛又得體

淨係覺得好假

已經成功被騙

boma

終於開到AC
留名先

肥波同珠女大媽look

好聽

有番feel 今鋪要收復失地喇

正呀今次

你認真咩 撞曬勁人wor 雖然個人認為Bigbang今次啲歌唔洗腦 我唔係唔支持apink係真係要保守估計下

首先今次打歌咩？

可唔可以攝到Bigbang gb stage之後個段空檔時期呢唔知

今次唔好諗咩打歌啦

當係禮物同俾班韓粉知道呀粉想多d同韓迷交流仲好

快d 15號

好似唔打

淨係演唱會同年尾舞台有live 好似

我覺得就算輸bigbang都係雖敗猶榮
上次輸蝗嘉爾硬係唔太高興

但客觀一句 今次走番輕快既感覺 覺得係首唔錯既作品

唔打歌 自

今次隻碟唔諗咁多名利野啦,
出番隻好歌吸番d人氣, 大家聽得開心就夠

啱聽

我一開頭都係想表達有番feel姐

大家明既 表達方法唔同姐

一個鐘前有vlive睇

佢地月尾又飛日本邊有時間打歌

係依面講返 港場最近會有消息了
深潛去

例如呢？有冇透露多少少

Trailer

留意返hkag 過幾日公佈

wu 正

終於都

仲有無得訂special album

媽呀 要來啦

hkag琴晚停左 到時walkin去信和啦

你已經遲左啦 尋晚係最後機會

放心，大把巴絲去韓場

出現了

容我洗一洗版

等左咁耐，終於...

搶飛

媽啊

幾時有飛賣

嗚呀

等聽佢地講廣東話

終於出現了

終於

希望買到最貴隻飛

終於有

港場呀

終於等到喇

喊左

來啦來啦

其實有冇機會比到禮物佢地 ？

一定有

最前係咪一定企位
定個場會好似台場咁最前都係坐（好似係）

應該似台場

利申 9估

希望有天橋台可以近D睇到佢地啦

台場VIP飛有得渣手仔

想買最貴但唔想企位
睇下有冇巴絲去過個個場

多多錢都課

話說小弟識彈下結他
想編番幾隻佢地既歌做結他solo,錄番隻碟送比佢地
考埋個final就開工 大家覺得點

終於有港場

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 終於都黎啦!!!!!!!!!!!
一定要買最貴隻飛 但係唔想食炒價
我痴左線啦

應該有站會開團購

黎啦黎啦

支持

幾時先到2月

我已經急不及待好想玩玩了

會係con定fans meeting

各位巴絲我地要組團睇

hall8一面台

唔會係咁柒掛

做咩事

柒到

會唔會係咁啊，難得蒞香港

唔係掛

希望真係用都設計得靚啲唔好用呢啲lecture櫈

感動到喊左出黎 等左好多年既事終於發生了

冇斜場咩?博覽館

始終第一次，可能唔敢用咁大個場
9估

得HALL 1係斜場 但係HALL 1坐成14000人
佢地可能冇預到咁多人睇咪淨係揀8&10

嗚呀終於黎啦!!!!!!
番緊工係度偷笑
同事以為我痴左線

個場睇落咁兜痞

暴走中

點都 b c d阿嘛 a真係講都唔好講

應該B/C嘅我諗

國家終於有任務比我地喇

B/C啦應該

等左我4年終於黎啦

認真a個個根本唔系for演唱會

佢話8&10
所以應該b/c

系你老母
同埋一個HALL都唔係細 去過就知

叫做中和番鍾國智孝被下車嘅心情

我決定今日淨係聽apink

第一個副歌普美下wink

終於都
港場
有咁貴買咁貴

聽講光洙都

呢個未有醬油

唔想食炒 想買最前

唔知最貴係$1280定$1480

2480都去啦係咪呀

1480咁平

呢個場唔似會$1680

幾時有得買飛

好似

準備單機去
有無巴打組團

我都可能單機去
我有d唔係panda既fd都話去 but佢話到時坐後排
如果可以all in前排

dse狗
唔知去唔去好

睇一個FM 影響得幾多成績
我上年DSE雞 書都無溫過
雖然我本來成績好廢

一晚姐 去左唔使心掛掛到時後悔幾日仲唔著數

好想親眼望到初瓏

我又係上年
書又唔溫 ies又唔交

啱啊，機會難得唔好比個DSE搞到自己咁樣

一晚姐
你其他時間補償返就ok

今次唔睇 唔知等幾時

搞錯呀 宣佈香港場內都係推得果3-4版

我都係上年
都係唔溫書 乜IES唔交都得嘅咩

咁又係
下次可能要幾年後

係呢到算快架啦
舊果班冇走到

留名
must go

終於等到
去硬

留名
會去

一定要去

慶賀有港場 ...
香港 panda 爸絲 ... 努力買飛應援

omg終於有！ 一定要去！

一定要買到飛呀

同問

淨係冇咗個part既分
最後-6攞2

Dse狗+1
但照去
考完mock輕鬆下

輕鬆沖啦

終於有con

比老師話個問卷問題set得差
做題目技巧又差
最後拎2 無難度

All in最貴無難道

點解有港場我先去韓國

會同個panda fd去
all in前排

好咩好得過有個熊貓朋友一齊去

單機

努力撲飛+練應援

就黎有mv 好緊張

今晚不停loop !!!

幾時有得咩飛

有vapp
有得推快d個post

睡衣呀

睡衣裝

睡衣

推快啲個post

好似無咩人討論咁

南珠孖辮不得了

有vapp
有冇人等緊新歌

個個都睇緊邊有人覆

瓏瓏

新歌一陣11點出

留名聽新歌

帶新專啲歌後晚上機loop到落機

係啊
依家live偷跑緊

好聽wor

有啦

要loop到聽朝

好好聽啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

cause you're my star

好撚正呀

隻歌好好聽
唔打歌好似有少少哂左

又港場又有新歌
今晚開心到訓唔著

太好聽啦 好感動
狂loop

真係
不過唔知有冇重新申請

唔緊要啦

做熊貓既收到呀粉心意就夠

今晚刷爆佢

好鍾意依個動作

Cause you're my star
好想快啲聽成首Nonono ballad ver.

首歌好正
好岩瓏瓏唱，不過蝦翁得一句炸？

好想快d有繁中睇

今日好痴線
勁鐘意ballad版luv

瓏瓏ig

出左碟黎留名

上面果張個個都好懵

恩地好正呀

鄭恩地世界級

好多肥波啊

娜恩又正左

隻隻歌都好高質

娜初果首好岩佢地唱

貼圖

full album

又新歌又concert 冇得唔留名啦

星之星

怒刷呀兄弟們

怒刷緊官方個個

估唔到有同好
luv ball版真係好正
2015年個陣eunji唱過
個陣已經覺得好正

補link:

靚到呢
好期待2月

首首都好正 loop得邊首

大西瓜音源點？

第7

moov可唔可以快d有

好多瓏瓏啊
點解可以咁靚咁吸引

刷緊1thek

mnet 1 apink大發

就黎要轉瓏兒做本命

應該係郁先啱 自

演唱會應該有得睇星之星live卦
啲舞步有啲90年代初嘅懷舊感覺

d曲好正

轉啦轉啦
歡迎加入瓏家軍

其實經歷remember同only one兩大役
我就知道最終個views都係得好少同升得好慢
Btw狂刷中
想views高一定要係神曲如nonono mr.chu要堅係一聽入耳先得
加油panda們

恩地啊

竟然唔爆post
衝呀！

早晨

有冇團購飛

vapp終於有replay
一陣lunch先睇

娜恩好靚

聽nonono ballad 一到普美個part就忍唔住笑咗出嚟

普美同恩地個樣

D腳會唔會就係咁排

kkbox仲未上

恩地
本來得瓏娜珠未肯定 都好大機會係咁排

聽ballad 版，起晒雞皮

恩地自從only one之後成個伴唱咁
第一主唱變左bomi

正到痴線

會唔會誇左少少呀
比左多d part 比其他人
主唱明顯都係恩地喎

明顯分多咗俾女神

幾時先上

出新碟都推唔到post

Itunes仲未有

itunes已有

分左兩邊 無計

kkbox

唔好 ... 搞搞下就旺 ...
死都唔番去益早泄

moov都有

上moov聽下先

好正

mina老公做apink新飯

有冇人知cd only點解

個尿袋

Apple music有啦

今次咁快手 上次都等左幾日

我覺得好好喎
一出道就係話恩地自己一個太出嘛
而家可以咁樣分比其他人，
其一係因為其他人唱功真係好左好多
其二係因為恩地唔需要再用高音/副歌部分證明自己實力
其三係恩地跳舞正左

Btw隻Miss U好正 聽佢地唱喱款歌真係享受
聽緊隻Nonono簡直好聽到想喊

我今日每一個鐘就開來睇

miss u正
今次星副歌珠女唱

其實...會唔會太犯規
全隊都做到主唱
仲有恩地Nonono 同Luv個兩下無啦啦爆上去高音
聽到我
Luv一開始個feel已經
成隻碟好有心機

珠女唱副歌又正
仲有佢d和音都

個個買完唔捨得用

蝦翁終於多幾句歌詞

好得意

淨係呢個樣出本寫真都得

又到蝦翁招牌表情時間

消息更新 「Apink PINK AURORA ASIA TOUR IN HONG KONG」

香港的panda們，相信大家聽到Apink來港的消息一定很興奮、期待！
注意了啊這裡最新消息！ =更正=
活動地點：亞洲博覽館 Hall 10

大家快記下更新後的地點，期待二月和你們相見！ 主辦單位有權調整/修改活動內容，敬請隨時確認最新公告，謝謝。

俾你快左一步

剩係10號hall?

已經儲定可以整

有冇去韓場巴打可以幫手？
跪求

岩岩睇啲page話星星mnet ollehmusic第一 bugs soribada亞軍
有冇巴打update下

香港八半既數據

Hall 10係點架

新人留名 本命普美

港場

好似都係平地

HALL 10有斜級

識貨

越來越多普美本命

越來越多人中假普美伏

個斜級虧撚到
淨係得尾尾最平位有級 左右都冇級

隻新碟真係好撚正

識貨既應該係中真普先中假普 ...
一中左呀 ~ 番唔到轉頭架

唔好理 一於塞滿hall十

俾唔俾拎相機入去
之前睇無限唔俾拎

不嬲都唔比
淨係可以拎電話影

乜都唔拎最好
咁難得有港場無理由望個screen

睇嚟要換過部電話影

睇weeky idol知道不知道入坑

same

入坑係睇apink平語時間 愈睇初瓏就愈正

夏榮bb

咁細個就犯規

上面自膠

想問HKAG訂碟截止未

點解個mv views暫時得70萬

成日都分兩邊

CD-ROM粉熊上水
本命初瓏<3
岩岩聽隻新碟 好聽到真係感動到極點！

瓏妹妹

蝦翁啊!!

我入坑係見到蝦翁係weeky idol講哦嗨哟之後跌低個到，不知不覺畀佢迷住

同求

+1

觀眾真係好冇情
唔理你兩三年前有幾Hit 有幾紅都好
有新團就過檔
MV 24小時都唔過1m view

兩邊加埋其實都差唔多既
不過係冇新大勢咁快囉

如果港場冇梯級 坐後面會唔會睇panda背脊
利申： 冇去過concert 乜都唔識

CD rom 新飯留名

+2

同你一樣
睇weekly idol個陣話希澈留言俾佢個陣個怕羞樣
btw好中意佢上weekly idol個頭

個段片我都loop左好多次
我入坑係毒自戀愛中 好似冇咩人睇 ？

恩地個個？

得恩地有拍咋嘛
點會冇睇 咁正 睇左幾次 陸星材

個個綜藝ff味超濃

溫馨提示
聽講個月曆有張circle既photo card 大家掃一掃個qr code有個小視頻睇 瓏瓏個個係叫我地起身

冇訂到

都係果句 walkin去信和買

個個FF到我唔敢睇

自己會係到傻笑 但係好正

雖然我當初睇都睇到傻左

有冇師兄拎左碟

同問....係信和訂左應該有得出去啦下哇...?

佢淨係同我講greeting到左
碟未知

我睇minishop 碟都好似到左

明知自己咁樣好毒
都忍唔住係到傻笑

係sky訂左 有無巴打知拎得未
佢個網寫17號到既

sky ig講左到左

我無follow
依家沖涼換衫9沖

有無巴打會換碟
想儲齊一set封面

等考完final就去買碟

屌聽住首nonono balled ver起撚哂雞皮
太好聽

搭緊車去拎

中左娜恩小卡

我都係鍾意原版活力NoNoNo

唔同口味姐
兩首接住聽個反差
原版》ballad > >

中瓏兒無難度
第二張野抽中hayoung

第二張中恩地
可以收手

信和walkin有？

有

中左蝦翁

有冇咁好運

明明我本命女神
但係中瓏兒好似仲開心

信和walkin幾錢？

想問下Season's greeting 圓形張野係咪同special album個張一樣？

138

好似唔同 greeting 得聲，無影像

我覺得有12段片

我都想中蝦翁
上次中曬蝦翁海報同小卡

無追po但想問下有無巴絲一齊去睇香港場

中女神小卡

話說恩地ig個倉熊貓餅乾用黎做咩

呢張咩黎

點解會有

係special album到開出黎

你要還神啦
應該係抽中有得去既飯圈party with Apink

lucky ticket
好似有兩個event
呢張係new year party既入場劵

比我有咩用
Btw 今晚還神先

機會不是我的

巴打 準備機票去韓國見佢地啦

頭先行188 $135有交易
中普小卡 妹圓碟

剛剛喺gmarket訂貨，慢慢等。

我無可能去到架啦

有飛都唔去

無錢無時間 咩都無 又人生路不熟

韓文都唔識多句 去到都無用

有無巴打去到 平放左佢

好想去

我仲想去 都去唔到韓國

申利 初階韓文
但有得聚咁耐好珍貴可能當旅行其中一個節目

你去既話我放比你啦不如

中兩隻都係娜恩

知唔知有幾多個cd cover

可以傾傾但依家係咪冇pm

你高登咩名 我係高登pm你得唔得

好 叫哈妮恩地飯

我係高登apink post打左野 你搵我

我覺得only one 個r&b版好難聽

我發覺我同蝦翁好有緣
香港買碟9成係佢 到韓國買2隻又係佢

求去韓場嘅大神幫手買週邊 好想買

Hkag幾時有得拎碟
太耐驚忍唔住walkin買多隻

買多隻囖

有無巴打知個party係幾時

回左你了巴打

sorry等等高登真係好虧pm個頁完全load唔到

你直接PM比電話我咪好 你咪唔使開多次

係喎我on9
btw巴打你個電話得7個字我pm左你我電話

係咩 SRY

大家睇左未

前日vapp個睡衣倒數live 有無中字

成班人好犯規

口是心非.gif

有無巴打開左sg d卡黎睇
普美紅牌

有無大神知道大概值幾錢

有無巴打知個演唱會幾時會開始賣飛
HKAG會唔會有內部飛

仲未知 好似係

中左新成員 個樣好陌生

希望可以開團買飛 驚自己搶唔到飛

平啲兩三百比巴打啦你都去唔到
巴打錢平啲放啦

我本來諗住放4 500左右
呢排好缺錢

你出1000都應該有人買

其實有巴打肯收 我唔介意放平d
有巴打天價收我又唔介意
放出去既錢都係用黎買返apink野
咪當apink真係送聖誕禮物比我

我都驚買唔到飛
如果真係開到方便好多

請大家等下 始終好睇主辦個面
開到實會講 我地都好想 一班人叫應援效果都好d啦
請比多d時間我地感謝支持

加油 辛苦哂

辛苦曬

祝去韓場巴絲順利買到紀念品
等睇演唱會後感 雖然好葡萄

辛苦哂

巴打係hkag既人 ？

PINK粉熊都唔識 ?

呢邊有冇交換小卡計劃？

kkbox上咗

小薯唔識正常

以前cd rom開

除左辛苦晒都唔知講咩好了

原來我仲中過呢2張野 好耐之前買既日專

上鏡了

Pink pink

粉紅色個張有個位要刮 比我刮撚爛埋

其實想問好耐
啲米多少有咩作用 完左con啲米點用？

d米會捐去慈善機構
韓國興送米比偶像 之後捐左佢 一黎可以做善事 二黎唔會晒野
呢個文化

個安排亂到仆街

上網dl 個隻碟320
唔知點解D小瑕疵
想聽下cd 版係咪咁

thx

開場前一個鐘先岩湧到訂去排返岩個位
見到好多港人都仲on99咁搵唔到邊到拎飛
拎飛條隊可以比拎應援物頂撚住 根本唔撚洗排 工作人員仲點鳩你排 唔只我 有巴打都係

我都比人點左

有無巴打聽日睇con

咁on9?

各位坐邊

b

2樓2區

D

Dear中蝦翁同瓏瓏

Season Greeting 白雪蝦翁呀

多左張恩地南珠

我都係b

我記得好多巴打都係18b

咁難搞既 再加上唔識韓文 肯定好無助

有無Panda想換卡

普美恩地小卡想換初瓏夏榮

買3隻
碟封：3隻都係恩地珠女
圓卡：1張普美 兩張恩地
小卡：3張珠女
有冇巴打可以換
換咩都得 淨唔想重複

2張圓卡都夏榮

證明買碟係要分開鋪頭買

南珠老公新post留名

我望住張飛都唔知聽日點算

我飛都未拎呀

跪求初瓏小卡換娜恩小卡

韓文程度夠生存 有需要既話搵我幫

我張飛寫住floor B 25姐係咩

想問有冇巴打會去排周邊
我今晚凌晨機 未必趕得切

幾點要去到會場？

聽講要8,9點去排

b區域企位25順位？

好早啊無乜動力

咁早 晏d會賣哂？

原來企位都有分順位

會賣哂啊

要排隊行入去架好似 入場之前跟號碼排隊

全場有6個中

首本名曲 正式出世

annyeong goodbye
聽講仲有rap

好想知佢地黎香港會唱咩solo

突然發覺自己係香港課重金都係無_用

你唔課金 plan a點知apink係香港有市場 點會俾佢地黎開演唱會 凡事唔係絕對既 希望在明天阿bro

好似有錄

終於面世

買到比屋企人鬧無位擺
放到祭壇咁樣 (雖然比唔上其他大神)
娜恩呀

噢

有娜恩小卡 同圓卡
有冇人可以同我換

你一個中2張

你有咩

你想換咩 圓卡有蝦翁恩地

有南珠小卡，恩地圓卡
想換初瓏/蝦翁嘅小卡/圓卡

我之前個名

你哋2個 個名咁似

兩個都世界級

我以前真係叫瓏.
不過好快就改左娜.

得一個字唔比改

創作咗幾多年

自從連登開左之後 都冇入過黎
岩先見到前面有巴打話有港場 請問係咩狀況
唔好意思 小弟好耐冇追post

確定左了 219

師傅一早攞咗al 搞到我要頂更 冇得去韓場
今次港場就算要劈炮 我一定要去啦

我中娜恩 瓏瓏個張問韓飯借黎影

有冇巴打可以share 新碟嘅無損比我擺落電話聽 好心急想不斷loop

無碟咩

出發

等港場

出發+1

搵左地方坐等入場

出邊仲有無野買 我仲係東大門

poster 熊貓燈個啲得番

跟hkag訂 冇咁快有住

[#Apink] 有著在獎忠體育館前已經擠滿PANDA們的情報! 今天也要沒有事故的有趣的觀看公演唷，大家都會好好遵守秩序吧? 今天也和Apink一起愉快的玩吧
#Apink #PinkParty #娜恩 #南珠 #夏榮

好想要盒野

做熊貓真好
掉番轉頭係idol 咁錫歌迷

但係要有機會去韓場先
係香港既熊貓只能夠食滿滿的大提子

尋日拎左碟無時間拆

有齊真假忙內
抽中 蝦翁小卡太好
送多個假普美假忙內碟

準備就緒

推下po先

呢到好靜
又唔想返去益早洩

大家，儲定錢啦

尋晚去咗睇韓場
同大家分享下啲相先
用iphone影所以影得麻麻地

loop左成日nonono ballad ver
感覺南韓自殺率又推高左

快得咁誇張 有d唔慣

Dear 小卡(共6款)

2017 Season Greeting 小卡(共10款)

cr.Apinkfied

好提子

口裹說不 身體卻很誠實

無位擺
但係 照買

Plan A終於知衰

補救合時

娜恩

犯規呀!!!!!

普美食唔夠一陣又要地獄式減肥
Plan A終於 follow個 trend半年cb一次
唔駛等死班 panda

shut up and take my money

好想現場聽live

恩地唱功真係好勁

新時代3大主唱之一唔係講笑

最後都忍唔住改左名
對住瓏隊長真係0抵抗力

Agger

有無巴打有多買周邊放俾我

好正啊

原本係咩?

走音

娜.

好提子呀！！！！！！
幾時二月呀！！！！

至少兩張

真心想問，佢地cb成績點解差左咁多？

好多panda 變左心

隔左一年兩個月 呢段時間twice同gf搶晒路人飯
淨低得死忠 唔差有鬼
不過算崔代表識做
即刻補飛 下年話有最少兩隻album

我粉大時代再臨

其實由2015夏天女團cb潮開始已經見到跡象
Remember明明咁好聽竟然views勁少

個次cb潮 好多fd講緊咩女團既歌好聽
佢地問我 x其他歌)定remember好聽 我都不加思索答remember
去到最後已經無人會問我

邊個咁花心

出走又回歸嘅panda留名

花心

咪你囉

同尋日開場相隔24小時都唔夠
就要番工

正呀喂

利申專

盒野唔捨得開

食緊

條手帶我都剪好收埋左

我想問下fb 邊個係apink嘅香港站?

Hong Kong Apink Garden

宣布cb就是爽fatc

我買多左一個Pink Party水樽...有冇Panda想要?

恩地啊##fatc
好葡萄可以咁近見到恩地

想##fatc

恩地真係最識討好fans ##fatc

食神之路與showtime朝聖正式開始！

有冇大神有送機攻略？
聽日去金浦機場等成日？

幾時到二月

同埋冇飛係手個種感覺好擔心
但有得買個陣又驚買唔到

有冇初瓏wallpapers 分享

好想見到恩地呀

瓏兒已經正式拉左我入瓏家軍
你開心啦瓏兒

公司依家先醒
luv之後都唔食住個勢，remember之後仲衰，隔年幾，依家見比新團吸哂新飯先識驚，趁人氣最高果陣食住個勢點都比重新谷人氣易啦

阿瓏真係超得意 一撒嬌就唔洗旨意脫瓏飯

本來女神飯
我都係敵唔過可愛type女仔
瓏兒

小心畀人剪

俾佢剪都心甘情願

就係呢一幕搞到我成日手痕又開咗個teaser同mv睇，呢幾日睇左幾十次

利申瓏家軍差啲轉本命

瓏兒已經一手拉走左我了

瓏兒魅力沒法擋

好彩你係手痕睇多幾十次 幾驚你係剪

諗起vcr入面女神果下斬蔥

靚到
果時睇到呆左
同U you 果時一樣

早晨

放假冇野做 好悶

我都想放假

唔想貼出黎
呢個係咩場合

早晨各位spunk

澳門亞洲電影大獎

應該係話係澳門搞既亞洲電影大獎

紅牌 終生停賽呀

次次聽sad版nonono都打晒冷震

依個係邊個？
想要恩地啊

普美

我要真普美

新album已買
個盒好靚

竟然問依個係邊個
都唔知好嬲定好笑

唔好咁啦新手啊

假普美

假普美呃唔到我地既

幾錢過兩日買
我個fd無黎醒目

好假但我 ok

信和140連海報

可以點contact你?

Mini 138

140蚊
shut up and take my money

我係sky訂
Greeting+album 310

cd warehouse會唔會平啲

買買買

買到無位擺

cd warehouse 145連海報
我今日買左 但個盒白色的 係米有2個版本

得一個版本

佢講咩求翻譯

啱啱睇個fancam傻豬仔恩地又舉高支咪叫台下唱（傻更更咁） 俾夏榮拍

男神ig係咪話學新舞
離下次cb不遠了

唔通港con左右cb？
然後我地有得飲頭啖湯？
雖然係ff

係就好

應該係蝦翁笑普美喎

人唔ff同鹹魚冇分別

DEAR入面 6粉寫既野
有無中文翻譯

南珠受傷 日專活動要帶護具同坐輪椅

休息下啱架啦
佢地下年仲要cb兩次
希望佢地身體健康

有啲掛住Luv普美 我入坑係因為佢

啲字超難睇到係咩事

仲要開演唱會 希望南珠快啲好

連韓文都唔識
佢地寫既心意我都收唔到

好心痛 明明plan a叫南珠留係韓國養傷 南珠都係要跟埋去

掛住肥波多D

Dear Panda
你好嗎? 我是南珠! >< 哈哈
親愛的我的愛人們~ 我們的Panda.. <3
雖然是一直都在說的話, 感謝[你們]無論何時都在旁邊, 後面, 前面和[我們]一起。
那珍貴的你們的美麗的心 能充分的報答嗎
雖然我也不知道 但以後, 現在這瞬間裡 為了能報答[你們]
會好好努力的。那報答如果不是物質上的東西
而是我的心和愛的話.. 沒關係吧 我的愛人? <3
謝謝。我的小可愛們! 哈哈
From. 南珠<3

* [ ] 裡的是為了方便閱讀加上的, 不在親筆信裡面

你好 Panda們
為了Panda們的專輯出來了喲... ^^
會喜歡嗎.. 期待啊
一邊錄著一首一首的歌曲 一邊想著聽著歌的Panda們 [是那樣子]準備的..!!
從開頭到結尾 因為全部都是珍貴的歌曲 所以請多多喜愛喲
是有著我們的回憶的歌曲的說.. 嘻嘻
長時間裡和我們一起的Panda們!! 非常感謝喲。
希望以後能有更多在一起的時間
為了展現更好的舞台, 樣貌 我們會更加的努力的!
為了能讓喜歡‘Apink’的Panda們能更加的自豪
不會感到害羞, 我們也有必要 會常常努力的喲
因為有著一直為我們應援和給予我們關愛的人們
所以感到非常幸運和幸福 常常愛你們和感謝你們
會展現更多的樣貌來報答的喲 你們 <3
- 夏榮兒 <3 -

* [ ] 裡的是為了方便閱讀加上的, 不在親筆信裡面

我係facebook copy的

為了能讓喜歡‘Apink’的Panda們能更加的自豪 不會感到害羞
我好自豪
我可以同任何人講 我係panda! 我愛Apink!

我愛Apink

Apink

啱啱送完佢地機
珠

珠做咩

腳傷

新post用咩topic好?

日專pink doll大發？
好似好普通

日專大發 期待港場 namjoo get well soon

祝福珠女快啲好翻既topic

珠珠啊

咁都唔爆post

同意幫手推爆post

每日推post

我推啊

推

開新post